［突發有圖］恒大衝出香港 揚威祖國

係北京機場個自動販賣機見到 估唔到我地香江恒大既影響力已經去到偉大祖國

俾狗用

7

恒大世界第一

恆大係廣州恆大 恥笑開始